真係打起仗上黎，美軍可能唔夠共軍打，因為 ...

唱開十送紅軍